Title: Deutschland hat kein Nazi-Problem
Date: 2013-03-18 15:28
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: germany, nazis, politics
Slug: deutschland-hat-kein-nazi-problem

![rechtesland]({static}/images/rechtesland.jpg)

Zu mindestens versucht uns das die Regierung seit Jahren klar zumachen.
Ach was, seit Jahrzehnten wird es propagiert. Die aktuelle Regierung
versucht uns sogar klar zumachen, dass die Gefahr gleichmäßig von Links
und Rechts ausgestrahlt wird. Man kann gar nicht genug Facepalmieren wie
es bei dieser Aussage nötig wäre. Ihr kennt die Geschichte: NSU und so
weiter. Selbst bei dem Thema NSU wird ja immer noch auf ein
Einzeltäter-Motiv gepocht. Natürlich! Es gibt keine Nazis in Deutschland
und der Holocaust geht ja auch auf die Rechnung eines einzelnen
Österreichers. Deutsche Geschichte as it best.

Wovor wir unsere Augen nicht verschließen sollten zeigt die Karte
"[Rechtes Land](http://www.rechtesland.de/)".

> „Rechtes Land“ ist ein Atlas über rechte Strukturen und Aktivitäten in
> Deutschland. Kartiert darin sind Orte von Neonazis und anderer extrem
> Rechter, ihre Verbände, ihre Morde, ihre Überfälle, ihre Termine und
> aktuelle Vorhaben.
>
> Es werden aber auch Information und Engagement gegen Rechts
> verzeichnet. Und nicht zuletzt geht es darum, Orte des Erinnerns an
> die Nazivergangenheit zu zeigen.

{% youtube YJoiISWnEGE %}

Es gibt ein Problem, welches gesehen werden will...

